{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 작은섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 カキやドブ·ドブは持ち込みが禁止されています。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペンションではペットと一緒に入室できず、未成年者の場合は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償も可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 申し込み人数に応じてバーベキュー場をご利用いただけます。駐車場は1部屋に2台以上駐車できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "カキやドブ・ドブを持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "カキやドブ・ドブの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約時に人数追加が必要な場合、予めご連絡ください。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションではペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "申し込み人数に応じてバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋に2台以上駐車できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 525
    }
}